睇緊深水埗直播，發現警黑合作已經進化左

一睇就知係挽回形象策略，一邊派黑社會同我地打，搞到我地好似惡過黑社會咁，一邊就客客氣氣，仲提人要上返行人路， 尤其係對住記者，客氣到呢

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

好賤囉，黑社會用刀明顯係警察叫架啦

土
推

啱啱先射完個記者咋喎

明顯係個警犬on9射錯位

而家我睇直播見到警察同人講規矩

我都有睇到
外人一睇 一定覺得個警察做得好好
果個哥哥搞事

拉埋另一個記者返狗屋喎
仲要記者問點解拉都唔撚答喎

好賤呀警察，污糟野就叫黑社會做

唔係鬧個記者喎，比起之前一早屌埋個記者

之前一定會話警察做野唔洗你教

之後應該知係大公報就放返
個記者出到黎仲幫兜得幾好聽
話大sir幾好人 一場誤會

集中五大訴求

五大訴求，缺一不可

無睇到個記者放返出黎
屌on9記者

啲人大嗌好多老人家唔好開射點解最後都射咗嘅

多謝屌醒，果然警犬都係之前咁

其實佢個頭紅咗但係自己話冇事